Q: How can I reset my password?
A: Click on 'Forgot Password' on the login page and follow the instructions.

Q: What is your return policy?
A: Returns are accepted within 7 days of delivery with original packaging.

Q: How can I track my order?
A: Use the 'Track Order' option and enter your order ID and email.

Q: Can I cancel my order after placing it?
A: Yes, you can cancel your order within 1 hour of placing it from your account page.

Q: How do I contact customer care?
A: You can reach us at support@example.com or use the chat option on our website.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept credit/debit cards, UPI, net banking, and wallets like Paytm and PhonePe.

Q: मैं अपना पासवर्ड कैसे रीसेट करूं?
A: लॉगिन पेज पर 'पासवर्ड भूल गए' पर क्लिक करें और निर्देशों का पालन करें।

Q: आपकी रिटर्न पॉलिसी क्या है?
A: डिलीवरी के 7 दिनों के भीतर ओरिजिनल पैकेजिंग के साथ रिटर्न स्वीकार किए जाते हैं।

Q: मैं अपना ऑर्डर कैसे ट्रैक करूं?
A: 'ऑर्डर ट्रैक करें' विकल्प का उपयोग करें और अपना ऑर्डर आईडी और ईमेल दर्ज करें।

Q: क्या मैं अपना ऑर्डर कैंसिल कर सकता/सकती हूं?
A: हां, ऑर्डर करने के एक घंटे के भीतर आप इसे अपने अकाउंट पेज से कैंसिल कर सकते हैं।

Q: मैं कस्टमर केयर से कैसे संपर्क करूं?
A: आप हमें support@example.com पर ईमेल कर सकते हैं या वेबसाइट के चैट विकल्प का उपयोग करें।

Q: आप कौन-कौन से पेमेंट मोड स्वीकार करते हैं?
A: हम डेबिट/क्रेडिट कार्ड, UPI, नेट बैंकिंग और पेटीएम, फोनपे जैसे वॉलेट स्वीकार करते हैं।
